點解你地走，仲用鐺射筆射出黎話比隻狗自己位置？

如果係散水，就唔應該再射鐺射出黎

非常戇鳩嘅行為